大家可唔可以叫香港獨立 唯一岀路

重5大訴求 真係好脱節

推

一齊六點 十八區商場集合！

叫得五大訴求既，都係未黎既人
果D要慢慢教